其實仲有幾多人聽到「煲底見」呢句野 會感動落淚

呢句野同得閒飲茶有咩分別

得閒飲茶都仲可以實現
煲底見真係遙遙無期

依家係悲傷落淚，
連聽到手足兩個字都

睇你信唔信架啫 十年後又好 一百年後又好

睇到緬甸 你就知 係要做
要犧牲...

屌你香港人仲講緊食黃店 移民

緬甸都開始完⋯

恭喜發財

監倉見

手joke

屌 第一頁已經入左兩條五毛 有一條仲要係出名

All or nothing

呢D post只係比5毛自HIGH, 救唔到中共, 要救中共5毛快D入去呢個post SPIN下,
袁國勇涉及 與中共軍方實驗室合作 製造生物武器-武漢肺炎

我覺得呢句好笑啲

都係一個口號 𠱓鳩啲傻仔

毛主席一早講過
槍桿子裏出政權
緬甸就算肯犧牲
槍係一個好現實既問題

炮仗塞屎眼感動啲

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

只嫁前線巴

樓主好耐冇蒲頭

有邊句有錯

呢個聽完真係哭了

有邊句有錯

如果蔡英文連任到 我炮仗塞屎眼 絕不走數

放監咪煲底見

以色列復國講左2500年
樓主講左兩年就意志消沉

總有人信 但明眼一睇 就知係空中樓閣 昆人

又諗起阿塗果篇漫畫

其實藍屍果句倉底見雖然好仆街 但亦都係現實
香港人想繼續留係香港抗爭真係只會倉底見

西敏寺見

以後改為『英國見』

聽到直頭失埋禁

仲有一句 真係好撚中意香港 賺埋你地錢移民英國先

今時今日
我覺得呢句重難聽過粗口

It never fucking happens

喊到收唔到聲

可能要講戰場見啱d

今時今日講監倉見啱d

邊句口號成真咗

做左決定就唔好諗返轉頭

手足

袋底見

大笨鐘見就有

發明呢樣野既人係象牙塔既學者。明眼人都知除非革命，否則沒可能光復。

沒有暴徒只有暴政

你幾時去犧牲？

沒有暴徒（認罪收監）

其實應該組個天使團，做出獄嘅手足1個禮拜女朋友，作為少少獎勵同補償。

有無得諗？有無人會加入？
加入條件係咩？

非勇武巴不嫁

有呀，笑撚到喊。